好奇一問，有冇巴絲屙尿會打尿震

個人認為屙完尿最爽嘅事就係打個靚尿震，呢個係對篤尿嘅尊重同埋可以震返d尿出嚟

屙尿唔打尿震，不如唔好屙
樓主腎虧，仲小學雞咩

再輕輕一推

再一次輕輕地推

打尿震好似係正常生理反應
你一口氣屙咗啲包括你體溫既液體出嚟
打個尿震刺激肌肉其實唔係咩特別
話咩虧唔虧…